我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

大家好，我係一個急症室醫生。
大家相信都有睇過新聞有義士入左院之後比警察拉
而我都相信大家有睇到黃任匡醫生既post都應該知道點樣應對
Link:
但之後冇耐又見到有呢個cap圖，而呢幅圖又走左樣野叫disaster code出黎，咁究竟係乜

所以想同大家分享多少少資訊

一、黃醫生講既野好岩。我地做醫生，醫你既傷勢，係唔需要，都唔想知你係比邊個打、係邊度比人打、因咩事比人打。我只需要知道既，就係有硬物襲擊/擦損/仆親，etc。所以唔使講咁多比我地醫生同埋分流既護士知。

二、真係有disaster code呢樣野。個code既運作方法，據我所知，如果你同我地講你因為呢d重大事故而受傷，我地就要mark。而呢樣code，官方答案係只係比醫管局用黎做statistic，mark數究竟有幾多人入院，幾多人出院，幾多人輕微，幾多人嚴重。而醫管局只會知道個數字，而個人資料就連醫管局都唔知。但小弟都有聽到d rumours話其實醫管局係知人名，而警察有權向醫管局攞人名，呢一點小弟都fact check唔到，好對唔住大家。（我偏向相信醫管局唔係咁仆街就咁洩露資料比警犬，因為漏比警犬的話，上到座舉証，知道係咁樣非法搜証我諗醫管局都會仆街掛，利申：真係唔sure）

三、如果有隊友係唔好彩比警察拉，而又要睇醫生，警察會出一張俗稱差紙既polo 42。呢張紙就係要向各位隊友攞同意，你簽左名就代表你同意醫生向警察disclose你既資料、傷勢，而呢張紙其實係before見醫生時，已經會問你簽唔簽，而小弟又somehow收到風家下d警犬仆街到玩冒簽，同埋警犬可能會兇鳩你，"你話驗傷ar ma，你唔簽就冇報告ga la"。我想同大家講，polo 42還polo 42，醫療報告還醫療報告，兩樣野黎。你唔簽，我都一樣可以出醫療報告，你向醫院申請就有。

所以小弟有以下建議。
既然個問題既源頭就來自個disaster code，咁大家只要避開個disaster code，咁之後就算醫管局真係咁仆街出賣有code既病人，佢都冇野好賣。點避？黃醫生同我都講得好清楚，你唔使同我講你係比咩人打、點解比人打。只要你冇講同示威活動有關，我地撚知你係去左金鐘咩
當然呢個做法個bug係，如果你好撚大鑊，例如打到盲左，你就冇方法向警犬追討。所以點樣演譯，要好好衡量，個前提係，作為醫生，我一定信病人，你話係咁咁咁，我咪照寫lor

另一樣野，係同同行既朋友講，各位麻煩簽個張polo 42之前，唔該睇清楚係咪真係本人簽名。可以面對面問個病人："你簽左，我就要向警犬disclose你既傷勢同資料，係咪真係同意"。問多一句可能只係花多幾秒，但可以救返個隊友。多謝各位。

最後一句。
天佑吾城。

push

Fish

推

Push

pish

up

警犬 我立即屌你老母

重要

推推推

push!

推！！

即係衰撚到控制數字？

必推

PUSH

覺得自己睇住香港變成中國

pushhh

good doctor

....

Pish

推爆佢

推
感謝

醫生多謝你又病人病後同病緊嘅付出

Push push

推！多謝你醫生！

pishhhhh

多謝你

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

推！

多謝醫生

巴打周到警犬冒簽的話 請秉公辦理

推
估唔到係香港 歪理已經可以打橫黎行

Pushhhh

冇嘢做，推有用資訊

Push 醫院拉人真係仆街

屌你老母

Push 感謝醫生

幫推！

衷心祝福香港警察死全家

吾你老母?

唔該晒 好有用既資訊

推+求英文版轉比外國

走啦你

不要罷醫警犬

。

好醫生 多謝你

Push thank you!

幫推

支持同僚， 香港人you will never walk alone

好多謝你地
救得一個得一個

推,死仆街警犬為左拉人冒簽都做得出,遲下咪公明正大用私刑?

有用 ! thx

lush

g到

哇屌HA賤到咁

巴打 祝你黎緊唔洗咁忙
同埋希望黎緊忙既係獸醫 醫狗

偽造虛假文書禾味囉

謝謝仁醫

推推推！！

若果係金鐘真係受左好嚴重既傷咁應該點講？唔講原因第時就冇得追究？

推撚到醫管局D狗出黎解釋
屌你老母

醫生咁忙都上連登
多謝你

Push!!

PISH

Push!!!!!!!
Ching好波

私刑

推!

真醫生 醫人 又 醫病

有冇記你老母朋友可以跟進下下

多謝戰友

今日消防處收集9-12/6 所有處理過示威遊行既救護車出勤紀錄，用意不明。
Ps 救護車出勤紀錄有病人id 及全名

推啊

推
唔好再有人睇醫生被捕
好撚恐怖

推比更多人知

香港有你班咁有良心嘅後勤人員真係好
班仆街警犬

一個星期都唔洗

多謝你呀醫生做急症好辛苦，你既資訊好有用

同感

我地出medical report都係according to你講既野
如果你自己跣親，的確係冇得追

推比更多人睇

啲狗不得好死

警方公開的開槍次數係假
睇live的應該覺得唔止
應該係班仆街打中人當場捉到先當係

你諗下點解傷者多過子彈

推爆你

長期置頂

未fact check到係唔係真係會出賣人，唔使屌佢地住

醫生朋友加油 保障香港人

推！！！

大大力推

警犬今次真係全城敵人

要推

推
但希望大家用唔著
唔想大家受傷
警犬仆街死

警犬
公安
我分唔到wo
梗係啦
兩班都係一X樣

唔止後勤ga la
我都中意行下街野下餐既

多謝醫生 呢d先係大學生
白衫狗 食L屎啦

想問上左救護車可以點解釋?

假如真係受到警犬既槍傷
咁可以點保障自己
認自己係路人?
但警察一定會認得你架WO

dllm而家已經變共產

pushhhhh

會唔會影響埋私立醫院？

有冇收到風，嗰幾個嚴重受傷嘅人而家咩情況，好似完全冇咗聲氣咁

thx

白衫真係大學生之恥
btw 尸心出既字全部係for警犬用既

推，順帶問下
如果買唔到生理鹽水，隱形眼鏡藥水可否代替？

高質醫生，hku

推好實用

告上法庭

置頂

Tuu

點解唔覺有啲咁嘅簽
利申小睇醫生

冒簽有冇得告

睇完，好感動，多謝你的默默付出

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

多謝你肯企出黎講呢啲重要資訊比我地聽
推

喂屌，你識我？

即係polo 42可以唔簽？

推呀，屌

But .... it’s getting easier.

PUSH!!!

不能只有我看到

push 多謝醫生

pusj

醫神受我一拜

香港已經真係好恐怖....

天佑吾城

大把生理鹽水賣呀
你去D醫療用品公司問啦, 要幾多有幾多
e.g.
2458-3648 三星醫療復康器材有限公司
2730-1883 健力醫療器材有限公司

屌 真係公安黎

係

我it dog
做過吓HA

唔識你

我上一代人

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

依個真係要推

push 大家小心

Pish 辛苦晒醫生！

樓主

真做到全城反狗，所有行業都屌9黑警

想問disclose 傷勢比警方有咩壞處
想問清楚認真唔知
如果事後拎呢份野投訴警方，使唔使簽呢份野

多啲人睇到

推俾多啲人知
多謝你醫生

大家認真啲睇！

多謝晒有心既醫生

GGGGGG

天佑吾港

偽造文書都冇事

Push
希望多啲隊友睇到

英雄醫生

玩埋冒簽偽造文書痴撚線

全部專業人士都對共產主義説不
777 算老幾呀

推 樓主醫者仁心

Pushhh

推阿

好文必須分享

推 黑警可恥

要求醫管局澄清
睇下佢講咩都好

HA有張notice 係關於收集病人個人資料的。
其中一個point係有機會因重大事故將資料比政府部門。但點定義重大事故就無講了。

推！各位醫護人員麻煩一齊保護佢地
小小學護上

推，香港變到真係好撚恐怖

push 屌你老母警犬

所有紀律部隊最識玩依啲程序
就算大家有去金鐘，學到野旁身都好
仲有邊個信得過？

感謝你的資訊

好有用

好白色恐怖

推！
多謝醫生巴打！

大陸分化社會好叻

即係醫管局出賣病人

HA 人工好高
同政府差不多

監警會去左邊！？

推吖屌 醫生都上連登

psuh

好重要呀

仁醫

一世平安

呢d一定要置頂

呢d其實叫報應 天有眼

幾年前就已經無左，變左一班友吹下水咁。
犬最叻用陰濕野tum簽名

sorry 楷錯制㩒左負皮

pushpushpush

警犬真係好撚仆街多謝樓主同黃醫生

有醫德

lm

呢個政府真係好撚嘔心

魔警 屌你老母

Helpful!

祝樓主一世平安

推呀 屌你老母

Push !!

所有貪錢職業都係賤種，警犬護士

push
兄弟有心

屌你 唔好打一船人得唔得 好多護士都撐反修例 包括我

想問下，咁我開頭話唔關大型事件事。但我覆診時話怕警察所以後補話關事，會有咩影響？成唔成立？

警權過大 一定要好好制衡班狗 香港人齊心

依件事可以告HA 告警務處喎, 搞大佢啦

Doctor

多謝你 PUSH

To: 快要失去鬥志嘅一眾巴絲

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

諗起死黑警叫個俾人介面嘅細路簽唔追究，屌那星
推

係共產黨至叻搞分化

而家學南京大屠殺咁要鬥殺得多人咩？使唔使咁博呀屌你！

極醜惡

多謝你！

用力推

香港人未變！

感謝

多 謝你

多謝你 推

辛苦哂醫生，多謝你

推住先雖然無source

多謝醫生多謝你哋保護一班義士

支持

Push!!!!!

Push everyone needs to know

醫生點講

Doctor

暫時警察既槍傷都唔係penetrating injury，而係blunt injury
咁有好多野都可以導致blunt injury既，例子：你仆街撞落欄杆都係blunt injury

利申：純粹醫學知識分享

樓主 有冇收到風，關於果個食野餐，食到個口噴茄汁果位仁兄 嘅消息？

大家一定要睇到

推

[black]警犬深深不忿，呢幾日肯定諗緊點用啲陰濕招報仇，大家要警醒[/black]

點解唔報？
唔報咪更加以為嚴重性唔大
警狗有種咪嚟拉囉

Fisher

信警犬?
騙徒手法層出不同

都請大家留意
1. 你地去急症室,你冇帶 HKID都可以睇醫生, 登記處會俾張紙你,叫你之後搵番ID card 去番登記處UPDATE 個人資料, 唔係HA 就跟唔番邊個睇左醫生啦, 記得!!!!記得!!!!
2. disaster code 運作, 多數記錄大形活動, 例如昨日沙田新城市有個煮胡椒大賽 若你食多左"胡椒"落肚係ambulance 由"沙田新城市"送去醫院, 咁可能會入左disaster code, 你響屋企"胡椒"入眼, 你自己同護士講沙田新城市整到,咁好有可能入左disaster list, 唔好就亂認"沙田新城市"整到呀 地點係幫唔到醫生醫你,講左又要寫低,不如唔好講
3. 消息話急症室依家多左D好人,會關心你響邊度受傷,點解受傷

好有愛

Push!!!

係唔係簽左先可以見醫生？

推

btw

見到你係醫生但個username又好撚好笑

仁心仁德

樓主好心

難得你仲相信香港政府仲講程序，領導問你國家利益大，還是程序大，黨大還是人民大？

唔使

推推

請置頂

push 天佑吾城

HA 只需幾個制就可以generate 到成個有disaster code 嘅patient list 出嚟，成個過程快則幾分鐘，慢則幾十個鐘…
發夢見到…

Not funny

disaster code activate後
IT system會share 咩資料俾其他政府部門？

理論上唔會主動share...

推 睇晒佢！

推俾多啲人睇

病人私隱呢家野咁我好難做wor
我所知係冇大礙
完

Impreesive

警察亦都有權攞呢啲data, 如之前巴打所講，理論上要有法律文件向HA 要求要呢啲data ..

多謝師兄點醒

醫生多謝你!

感謝你

屌你老母 狗

推爆死黑警

有讀書有教養係唔同d

警犬屌你老母

想問下我琴日去俾駐醫院警察攞左身份證話做記錄 但無問其他野
請問會唔會有咩影響?

屌！！警察係急症冒簽唔係第一次啦！
我記得以前有個急症醫生FB 出POST
話有次收到個神志不明的病人
有個警察捉住個病人手簽口供紙
醫生發現問咩事
條仆街話簽口供紙
醫生拎張口供紙一望
上面寫住病人承認吸毒藏毒
但個病人從未清醒過！！

多謝你 仁醫

實用！推

屌你老母D癲狗 PUSH

用CDARS?

夠，知佢冇事就得

關於disaster，唔係由個傷者主動話自己係而要activate，而係由急症室受到order 要activate，主要係短時間內將收到大批傷者到場求醫，如撞車，火警咁。

另外，上白車之後，救護員已經會問傷者ID no.，但當然唔出示唔提供都可以登記睇急症。口頭上有講身份證no.，如果有睇過公立醫院，到急症登記個陣，系統就會自動出曬d資料，名 電話 地址個d全部都會有。

利申:做過公立急症staff

我上次我由茶水出到睇醫生，有個黑醫係支持班黑警做法我心都寒埋，估唔到仲有良醫

thanks

Push
.

樓主一生平安

Up

一向有狗冒簽 試過見certified case 有簽名
死咗點簽吖

推

上救護車都係呀
救護員無權要求病人出示身分證
平時都係禮貌上問你做個紀錄，你可以唔俾架

傷勢一樣
你話撞親，打波比波拍打到，清潔比化學物品整到又得
我就好肯定消防處依個咁仆街既部門一定會出賣你地

醫生真係神職黎

但處理過程會唔會被警察點相/發現
因為始終都好易認到

最近係咪屋村多左人玩bb彈？？

多謝

唔使講啦
真係好嚴重仲有能力講咩

自己諗住神打上身，叫朋友打我一拳，點知標唔到童，入左

HA...唔知信唔信好

補充一個點，驗傷係要有病人consent 就算好唔舒服都好，簽文件前一定要睇清楚先。
作為醫生，一定會保護病人私隱，警察嚟到都冇情請，呢個係專業操守。
AED 新扎MO

香港公安真係乜撚野都做得出

就算醫管局唔主動交病人資料出去，警狗用《個人資料( 私隱) 條例》（第486 章）第58條既豁免條文，即係當佢懷疑有違法事件，佢都可以要求公營部門／政府機關提供佢擁有既個人資料

簡單黎講就係警狗有權力咁做，只要以防止／偵測罪案就已經可以作為理由，部門係有法律責任交出黎，而且去私隱專員公署上訴都唔會得直。

利申：有朋友係政府部門小薯，成日收到警狗既memo要求交出部門個人資料

希望可以解釋返比樓主同大家知

多謝你 巴打

醫生，多謝你地

香港，仍有正義，好，推爆佢。

好想問下
樓主有冇係同行收到風尋日吐血個個男仔宜加情況點？
過咗成日都無消息 好擔心

解1001！

長知識

連仔可否解鎖1001
爆左沉左驚隊友睇唔到

推呀推

得罪醫療界
記得唔好醫狗同佢地家屬

隔離post講咗佢冇事 但佢要避風頭 所以先冇佢消息

Thanks!!!! 多謝你咁用心打呢篇文

我想問，如果平日醫生睇個patient懷疑佢比人打呀，家暴，child abuse 呀諸如此類，有冇報警的責任？定係搵返醫院社工

好文要推

Oush

睇下病人幾大，精神情況。如果係小朋友，或者係弱智人士之類就會幫佢報警。

有用 push

thx, 長知識。

其實呢d偽造文書真係監都有得坐

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

aye

就係呢D細眉細眼既"內部處理機制"，先救到唔少本身對呢個範圍冇乜認識既人。
推推推

Push 香港仲有好多有良心既人

另外見到有人提議用UL睇醫生，我有一個點想補充。
UL code 的確可以隱藏你的電話地址，但係同一時間我地都access 唔到你啲pass history 。所以用UL 睇醫生要講多少少自己有冇長期病，drug allergy 之類保障自己。

thanks doctor

推!!!!

多謝分享
大大力推

即係合法咁控制受傷人數

多謝提醒

其實黑警搞咁多嘢諗住壓低受傷人數

感動

但其實警察事事旦旦為求方便經常偽造文書

repsect

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

良心 push

推到仆街

巴打，我係同行
AEIS 可以generate 到個 list 有全名同 HKID 的。
任何行過的RN MO PCA 都可以入到 AEIS，識㩒幾個制就gen 到。
你明啦。

請廣傳！
為咗保護傷者人生安全&心靈創傷
請恕未能提供傷者詳細資料/證據
但以下內容人頭保證千真萬確
有懷孕女性昨日（12/6）
喺天橋上靜坐抗議
以文明行動表達不滿
乜都無做過
上午一直好地地
直到中午警方清場撤退
晚上喺醫院證實流產
警方逼醫護人員交人想拘捕佢
好彩醫生死都唔肯提供

黑警

小弟不才 做唔到幫人嘅職業謝醫生相助

習非成是

ppush

推!!!!!!!!多謝醫生

!!!!

所以，比畜牲打親重要比畜牧拉？

講個笑話你知，香港係法治社會

當差既都係有牌爛仔黎!!

Gish

推 警犬正仆街

解除1001啦比多啲人睇到

心入面全部都係粗口

係咪應該整合定等記者一次過問？

好重要！Thank You！

推呢個Please

推埋比外國朋友

LM 睇

好重要 要長期推呢個POST

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

無論係同行定HA泄漏patient privacy
都好心痛

正評，push

睇曬 好鬼清晰

良心醫生！！！！

推！！！！！！

Ho ball

Push 香港加油

醫者父母心

多謝醫護朋友

出賣香港人
可恥

咩係急症醫生？

推呀

係咪示威都好
呢d資訊市民有權知道
真係多謝你
BTW
辛苦你地

Pushh

急症姑娘表示會努力保障各位隊友
加油呀各位前線隊友

有用資訊

可唔可以講吓吐血義士情況

ha就係咁pk
有GM琴日已叫apn交出想plan罷工的人名 明玩秋後算帳

呢位醫生，同埋黃醫生，我愛你！

Pish!

發夢夢見有個fd同我講
Disaster code係堅 已經交左名
去野餐都比人擇名 反工無人敢講野

少數有用POST，好撚過出面一堆不切實際發夢post

Push up

醫心

用力推!!!!!
我想問下, 俾人冒簽可唔可以告佢偽造文書
sorry 個 post 太長無追, 唔知上面有無答過

醫生娶我嗎

破萬正評

Pishh

辛苦你

好醫生，辛苦曬！！！

推返上頂

keep pishing

收到

醫生生物野 閉氣頂唔頂到催淚彈？

Bosh

頂唔到

黑警死全家啦

會刺激到皮膚

樓主 唔知可唔可以答到
吐血果位巴打
關於佢既情況好嚇人既果啲流言係咪假
如果係假就放心
(知道你唔方便直接答 答嚇人流言係咪假便可)

載口罩啦
你皮膚點都會受傷

假

push , 醫者(真)父母心

眼同皮膚都會受刺激

我明
我意思係 我戴豬嘴口罩 3m眼罩都奶野 咳刺眼鼻涕
皮膚有保鮮紙無事
所以諗住眼罩口罩+閉氣的話實冇死

可以

唔推唔係人

如果查勁厚cream (凡X林), 敷住paper mask會唔會冇咁傷?

都話凡士林無用，反而會鎖住啲刺激粒子

⋯⋯

謝謝, 我無追晒post .....

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

正一冚家剷黑警

差佬唔好病, 一病就果頭近.

輕輕推一下

大家保護自己丫

推 感謝醫生

pushhhh

push 好人好報 多謝你

推！！！！！

推
有用

唔撚識中文，就行撚開LA

存在感? 乖啦飲奶先，遲d再陪你玩

push 多謝你咁有心

強帖留名

廿幾個負評究竟係咩人

好撚有心嘅醫生

p

推！
好重要！

病人資料無記錯應該屬於PII (personally identifiable information)，如果係歐洲公民就中GDPR個scope，開到case可能有錢賠。

推！
多謝曬你呀醫生！

"你簽左，我就要向警犬disclose你既傷勢同資料，係咪真係同意"

笑左
支持你啊 doctor

informative

pushhhhhh

Push 如果大家咁唔好彩比狗逼 記得乜都唔好簽
一有狗埋黎 即刻開錄音 記低個證據

港怡醫院冇警察駐守，離立法會車程14分鐘
不會問受傷經過，24小時急症，有疑慮可去

地址
香港黃竹坑南風徑 1 號 電話
+852 3153 9000
預約電話
+852 2122 1333
查詢電郵
enquiry@gleneagles.hk

Push

黑警百病纏身死全家

唔識中文？ 吾城=我地香港！

Pushhhhh

有人話HA 要拎呢幾日SL 既人既資料
有無人prove 下

推醫護加油

推一推

自動送中系統
屌
警犬

有良心醫生

Thankyou

推！！！！！！

屌你老母 咁撚黑暗
希望負責入code既醫護人員罷入
咪撚報數 又唔可以唔洗比佢拉人

辛苦晒咁多位醫生 香港人加油

想問如果冒簽得到既資料可唔可以做證物?

啲狗乜都做得出

算唔算虛假文書？

大力推

推
唉

有用 推比更多人睇

push
多謝曬你哋呢啲仲有職業操守嘅醫護人員

係真

有某醫院出左指引
要求任何員工如果因爲遇到事故而要入院
需向GMN上報入院情況

Push!

推，好重要

用某間醫院呢d字眼你想d人點避免

女王醫院

Pishhh

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

嘩，好恐怖

再推

一定要推

唔洗問 一睇就知有廿八隻狗

多謝你地 辛苦晒
推

推呀！

我諗我有創傷後遺症

睇依篇嘢都睇到喊

多謝有心嘅醫生

如果醫生懷疑有人冒簽/行使虛假文件可以點做?

呢個問題幾撚難答
懷疑有人犯法，當然係報警
但懷疑警犬犯法，報警又好似講唔通
一、人犯法就報警姐，狗犯法我都係唔識搞
二、報左警又咪係警犬查警犬，做乜鳩

有冇巴打幫醫生諗諗計

警渣實在唔配做人 輕輕一推

抄咗佢牌(警員編號)
同埋起碼開佢file 拎咗報案編號先
跟住可以瘋狂打電話去問進度
或者去搵投訴科/監警/申訴專員/公務員事務局
同時留意下(特別係女傷者)有無歧視，去平機會投訴
再退一萬步，之後發咗啲咩夢唔小心post咗出街就唔好啦

大家可以參考下:

聽過HA backend Office的消息，再對吓"急症醫生" post既說法， 我有理由相信 Disaster code 件事係真既。
而且，個人私穩條例中， 淨係洩漏patient全名in one single data，比警察執到，係唔算犯規例既。(醫院有另加規定既話，我就唔知喇）

另外，HA個EHR系統係做比全港公私營機構一齊用黎睇病人record(要join member先用到)

我個人覺得 政府變相隨時開佢後門比其他部門偷睇

推，等多d人睇到
天滅腥肛厹On

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

關於雲海爆出黎個單野，醫管局有洩露病人私隱既嫌疑。 因為目前所知，醫管局有collect到d個人資料，會唔會賣比警犬，我答唔到。
既然係咁，我重新講多次。

朋友們，睇醫生時，唔好同我講咁多對我醫你冇大幫助既detail
同行們，要相信病人，唔好手多入code

對唔住各位，我地應該保護好你地......

推
醫管局班高層正仆街

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推好重要

thanks doc

Push again

Push,醫有醫德

推爆你!!

如果吸左煙或者食左椒持續不適應該點講好？
好似都無咩方法完全避開？
分流都可以話吸左第d野 同醫生左食左煙有事會點？

醫生大罷工

“但小弟都有聽到d rumours話其實醫管局係知人名，而警察有權向醫管局攞人名，呢一點小弟都fact check唔到，好對唔住大家。（我偏向相信醫管局唔係咁仆街就咁洩露資料比警犬，因為漏比警犬的話，上到座舉証，知道係咁樣非法搜証我諗醫管局都會仆街掛，利申：真係唔sure）”

係美國咁樣非法搜證，係唔肯能係法庭上有效，原因係人名表來自醫管局，醫管局的人名來自“統計”、並非“證供”，香港點運作我就唔知啦

“而小弟又somehow收到風家下d警犬仆街到玩冒簽，同埋警犬可能會兇鳩你，"你話驗傷ar ma，你唔簽就冇報告ga la"。我想同大家講，polo 42還polo 42，醫療報告還醫療報告，兩樣野黎。你唔簽，我都一樣可以出醫療報告，你向醫院申請就有。”

冒簽就偽造文書，另外誤簽polo 42上到庭記得要講係警察誤導話一定要簽，冇解釋清楚病患者嘅權利，法庭上係有效論點

thx doctor

全城滅犬 此時不遠矣 夠膽你就再開鎗

(發夢)QE內科病房懷疑違反消防條例

QE高層咁撚狗侵犯病人私穩，
逼前線醫護人員做白手套督鳩病人？
收集醫護人員六月十二日SL, urgent AL名單？

醫療界眾所周知，QE內科病房加床加到痴線，床貼床不特止，仲要係兩邊床中間加多兩張床，完全冇走路空間，有人黎巡就收埋哂去粉飾太平！

d高層逼病房同事夾硬加床收人。
乜鬼野infection control，
d 肺炎傳黎傳去，
逼到洗傷口、插尿喉都焗住要擺係張充滿細菌既病人台上開set。
正確係要推一架用酒精消毒過既車仔去床邊，再係上面開set。
更加發展出QE特色既T字型過床法，有一定危險性。

更重要一點係火燭起上黎一撚定走唔甩，
屌你老母，係爭在幾時咁唔好彩火燭！

高層強逼前線人員加床，埋下消防危機！

利申：可能係病人家屬路過見到，可能係發夢夢見，但又唔知點解好似有新聞講過。

[url]
[/url]

醫生哥哥講粗口 不過我鍾意

推黑警死全家

Not yet

教你點清楚表達所需接受之治療

Thank you

偽偽仔唔識字就讀返小學啦

Push and thanks

留名

Thanks a lot!

推 多謝樓主

中槍點講？話自己仆街比釘插到？

而家個d唔係penetrating injury，布袋彈個d係blunt trauma，blunt trauma係好多方式都造到，例如: 撞到

但如果係實彈，penetrating injury，咁樣就好難講....

可唔可以講講HA有無講大話

幫push

佢話冇援權流出份list比警察
我諗唔明點解警察可以咁快去醫院捉人

推～

明點解警察會知

下次早d講ma

唔該

聽日行動升級
所以推一推返上黎
各位記得，不受傷、不被捕
如果真係受傷而要睇醫生，記得，你唔需要透露自己係邊度整親、都唔使透露其他不必要既資訊
小弟聽日會係金鐘盡力提供支援
各位加油

多謝巴打

唔係你，黃任匡.......仲有幾個有心義醫

香港市民仲被人玩緊

搬錢過匯豐啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費

我會罷工
推上比前線睇

感謝分享

Lm

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

強帖再推
好人一生平安